# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-27 12:46-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:61 permissions.py:7 settings.py:7
msgid "Document parsing"
msgstr "文档分析"

#: apps.py:91
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: apps.py:95
msgid "Added"
msgstr "已增加"

#: apps.py:99 models.py:39
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: apps.py:116 apps.py:120 links.py:11 models.py:18
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: events.py:9
msgid "Document version submitted for parsing"
msgstr "提交分析文档版本"

#: events.py:13
msgid "Document version parsing finished"
msgstr "文档版本分析结束"

#: forms.py:42
#, python-format
msgid "Page %(page_number)d"
msgstr "第 %(page_number)d 页"

#: forms.py:50
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: links.py:16 links.py:38 views.py:149
msgid "Parsing errors"
msgstr "分析错误"

#: links.py:21
msgid "Download content"
msgstr "下载内容"

#: links.py:25 links.py:30
msgid "Submit for parsing"
msgstr "提交分析"

#: links.py:33
msgid "Parse documents per type"
msgstr "按类型分析文档"

#: models.py:16
msgid "Document page"
msgstr "文档页面"

#: models.py:26
msgid "Document page content"
msgstr "文档页面内容"

#: models.py:27
msgid "Document pages contents"
msgstr "文档页面内容"

#: models.py:34
msgid "Document version"
msgstr "文档版本"

#: models.py:37
msgid "Date time submitted"
msgstr "提交的日期时间"

#: models.py:46
msgid "Document version parse error"
msgstr "文档版本分析错误"

#: models.py:47
msgid "Document version parse errors"
msgstr "文档版本分析错误"

#: parsers.py:91
#, python-format
msgid "Exception parsing page; %s"
msgstr "页面分析错误；%s"

#: parsers.py:118
#, python-format
msgid "Cannot find pdftotext executable at: %s"
msgstr "无法找到pdftotext可执行文件，位置：%s"

#: permissions.py:10
msgid "View the content of a document"
msgstr "查看文档内容"

#: permissions.py:14
msgid "Parse the content of a document"
msgstr "分析文档内容"

#: queues.py:7
msgid "Parsing"
msgstr "分析"

#: queues.py:10
msgid "Document version parsing"
msgstr "文档版本分析"

#: settings.py:13
msgid ""
"File path to poppler's pdftotext program used to extract text from PDF "
"files."
msgstr "程序pdftotext文件路径，用以从PDF文件中提取文本。"

#: views.py:38
#, python-format
msgid "Content for document: %s"
msgstr "文档内容：%s"

#: views.py:66
#, python-format
msgid "Parsing errors for document: %s"
msgstr "文档分析错误：%s"

#: views.py:78
#, python-format
msgid "%(count)d document added to the parsing queue"
msgstr "%(count)d 个文档已增加到分析队列"

#: views.py:81
#, python-format
msgid "%(count)d documents added to the parsing queue"
msgstr "%(count)d 个文档已增加到分析队列"

#: views.py:89
#, python-format
msgid "Submit %(count)d document to the parsing queue?"
msgid_plural "Submit %(count)d documents to the parsing queue"
msgstr[0] "提交  %(count)d 个文档到分析队列？"

#: views.py:102
#, python-format
msgid "Submit document \"%s\" to the parsing queue"
msgstr "提交文档 \"%s\" 到分析队列"

#: views.py:116
msgid "Submit all documents of a type for parsing"
msgstr "提交一个类型的所有文档去做分析"

#: views.py:135
#, python-format
msgid ""
"%(count)d documents of type \"%(document_type)s\" added to the parsing "
"queue."
msgstr "%(count)d 个 \"%(document_type)s\" 类型的文档已被加入分析队列"
